渣打銀行宣布將助劏房戶交租，名額2000，每戶5000元

渣打銀行今日宣布，將捐助社會服務聯會1000萬元，資助居於劏房的家庭在疫情期間支付租金。

合資格的2000個家庭將每戶獲得一筆過5000元資助，金額與本港劏房戶於去年的每月租金中位數相若。資助將會在申請期完結後約1星期透過「轉數快」發放，以確保家庭可簡單及快捷地獲得資金，解決燃眉之急。

社聯將會管理和監督整個資助計畫，透過15個非政府機構服務單位於4月23日（本周四）至5月6日期間接受申請，成功申請人將於5月13日或之後陸續獲取資助金。社聯會於稍後直接向相關單位公布詳情。

業主表示正呀喂 又可以加租

有咩要求？

竟然

正，加管理費

渣打如果係用FPS俾嘅話，算唔算一野ban落政府個頭度?

又係果d電話打唔通，朝早半小時內滿晒，益晒優先登記自己友

社聯將會管理和監督整個租金資助計劃，透過15個非政府機構服務單位於4月23日至5月6日期間接受申請，申請人需符合以下條件：

1. 疫症前家庭月入上限為全港家庭每月入息中位數的75%（4人家庭為32,625 元），及
2. 受疫症影響家庭收入減少30%或以上，及
3. 家庭成員包括 18 歲或以下的受養子女，及
4. 非綜援受助家庭

4. 非綜援受助家庭
呢點要執正黎做，班仆街成日扮睇唔到

相信無咩機構/國家

會衰過港共

轉數快1星期就收到
咁又真心快wor.